有冇人真心鍾意食米線

3小辣雞肉酸菜

清湯米線

十小就夠

清湯

鍾意米粉/河粉多啲

比狗食

小鍋米線

酸菜

中意食米線但淨係食譚仔?

生菜 木耳絲 煳辣2小

過橋10小，多西

其實係咩來架？米就米，線就線，做乜係要合埋一齊呢？

譚仔雞肉清湯
啲雞肉又臭又腥食到乾嘔